見到某部份愛港愛國人仕 叫美國唔好通過法案...

係到我想講
“你好人好姐怕咩立法姐~”
“冇犯過人地法又怕咩喎”
“你知唔知個法案係為左收補漏洞嫁?”
“就係你地班人 搞到香港lup lup亂~”
“個法案都係影響到香港1%都唔夠既人之ma~~”

仲有講過咩話？

正

行得正企得正怕咩

「 總之我唔理啦，一定要xxx」

唔好咁老實講

我唔識咁多 但。。。。

唔好干擾人地國家內政啦

你搞還搞 唔好搞到我返唔到工先得架

不要干擾別國內政